<h1>Curva de rectificación y platos teóricos</h1>

Este gráfico toma las variables necesarias y muestra el número de platos teóricos gráfica y númericamente



Rellene todos los campos que se muestran en la aplicación y se genera un gráfico